有無巴絲做過萬寧Part time

今日去左見某間萬寧分店既兼職 入到去佢叫我填form同問我返到幾點 。咁算唔算係請左？ 如果聽日返工既話有咩要注意

唔算

唔係見咩工都會順便問吓架咩

翻幾點

我同佢講早晚更都無所謂

萬寧都好做 屌

巴打點解咁講

岩岩打左比我 叫我聽日返夜

邊區

準備劈炮

屌 返左六粒鐘連食飯既時間都唔比我 總有我明明做左service 個經理都可以講到我無做過野咁

返6粒鐘都要食飯？
你係咪態度唔好得罪人

6粒鐘點解唔食得飯? 係睇公司想唔想俾姐

閪工

無話唔食得
多數都無姐 咁都有好公司嘅

記得當個個客係賊，拎過一百定二百蚊嘅嘢講walkie喎

以前做俾15分鐘我食但有pay

做過
經理閪到扑街

做過1年半 part time
上年暑假做 有d同事係姨姨年紀 之後暑假多promotion要派傳單 佢地一定唔會出去派 另外除左星期日唔來貨之外 日日都要搬箱 成幾袋洗頭水裝埋一齊 重到hihi 仲要番既鐘數仲多撚過長工
屌出糧d錢仲少過佢地 個下好sad 做既野一9樣
但係有樣野好 就係辭職個個月 出多2千蚊幾比你 好似係遣散費?

個經理真係閪撚到 男人婆 係似針對我咁 明明做好哂service係啲客唔so人 又話我問打招呼...你玩埋佢

個經理好似針對我咁 我都唔知咩事
比15分鐘我食下個包都好呀

宜家又要話見到戴帽 口罩 多袋 拉車仔果啲都要call

聽日要返12個鐘...唔明點解工時總長時間過長工

15分鐘要做多過6個鐘先有 6個鐘係無既

聽日都12個鐘

返咩區咁辛苦

元朗區

我返4個鐘都有30分鐘休息
6個鐘竟然無

巴打邊到做咁好

其實間間唔同

早3 定4 日見到元朗廣場有人填FORM 係咪你黎

返邊間 知道英文代號話我知 我話你聽間野閒日同假期忙唔忙

我果間好似話係啲大粒佬會係我間返工開會 唔知咩英文代碼係咩

時薪幾多

西工一份

利申:做過

46

工作量唔多，但覺得好煩d經理太閪

岩岩劈完炮
份工真係做狗咁

邊間 上年返過一間啲人真係好撚閪

pt閒閒地60啦

如果開區會 你個間野應該唔算旺wo 係咪9半落閘 黎場收唔到電話個間

狗都唔屌既工

痴線呢到咁多post講過萬寧點閪都仲要仆去做有無咁睇唔開

啲經理真係好閪

你地班人份份工都話狗也不屌，
試問世間上邊有咁多筍工呀
接受現實打一世西工啦

點解冇

間鋪好似係泰衡（TH)
主要係頂唔順個經理

點解啲經理唔可以好少少

當時一見就請咪試下做

Th前經理同前前經理都好好人嫁
Joycess因為佢對上嗰幾個月請咗成年嘅病假 啱啱先開始跟返啲嘢上手 係比較唔熟悉同埋鍾意捉細微野嫁啦

巴打都係返TH?

一年前返 個間野只會愈黎愈惡做 元朗區經理無乜邊個正常 個AM仲特別針對人

最嬲係你搭緊車差唔多返到去既時候佢打比你話你知你今日唔洗返嚟啦 你今日都放假啦 個下 真係😌😌😌

咁就真係閪左D

搵緊第二份
有無工好介紹

出去捱下世界先啦細佬
暑假點會有好工比你搵

之前考完dse番過 個經理最撚仆街
迫我一個星期番六天 仲要一日番成十二個鐘都唔想比我收工 番撚到成個full time

屌 我個間都係六個鐘無得食飯
但公司規定好似兩個鐘要換一換門口位
一開始返工就成隻狗咁企係門口六個鐘
唔俾抖
仲要無得換位
當啲客好似賊咁 見到啲bb車 買餸車
要同全間鋪啲人講 唔講就會俾人狂hi

利申做左五日 就炒左佢

係囉 咁要啲full time黎做咩

個經理話企熟左先比入收銀
唔明有咩關係

返12個鐘係企係門口到12個鐘？

試過pt都要ot到凌晨一，兩點
啲老女人ft又係西，人工又低
一開頭番企係個門口到嗌足10幾個鐘
又set左個活動範圍 唔可以過
人生做過最西嘅工

我上年暑期做過
當時我果區係咁俾同一個男人偷野
之後一有男人入黎就要用對講機講
最慘係俾d元老搶曬早更返
日日返夜更冇曬私人時間

信我，佢一定當你暑期工要你企門口企到9月
你頂得順日日企6-7個鐘咪繼續做
利申：返過一年太悶quit咗

過隔離馬會做好過啦

佢話彈性上班時間 係咪真
有興趣做 因為係屋企樓下可以賺足$46 同埋平時見到好似唔太多野做
有冇人可以俾下idea

真係彈性到返好長時間
利申：巴打可以試下做

你in個間唔代表你會返個間

冇得揀架?

冇，佢派你去邊間就邊間

點解唔交短更 例如A-14 4B定係你嗰邊唔可以咁交更？
利申：成日都唔交長更